點睇羅志祥新歌 no joke?

盲反狗快啲入嚟發表下意見

兩隻字
戅鳩

講自己？

無錯
如果我係羅志祥的話

點戇鳩法講唔講得出？

歌麻麻

有啲悶

對呢個人我淨係知佢出名光速屌閪舞雙手打飛機

隻舞好正 唱現場又唔同講法， 少啲唱多啲跳仲適合佢

一般

利申：聽開佢慢歌

都係鍾意聽有「愛」、「舞」字嗰啲歌多啲

要轉下啦大佬

主任好型

幾型
雖然呢隻豬自認係中蟈人
但係真係幾敬業 不斷尋求突破 起碼唔會話上咗位就唔再跳難度高既舞

中肯